<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<items>
<item>
  <title>ACURA NSX (2017)</title>
  <description>Acura NSX (NC1) 2017 года, также известный как Honda NSX в Европе и Японии, 
  представляет собой спортивный автомобиль со средним расположением двигателя, производимый Acura и продаваемый 
  за пределами Северной Америки под брендом Honda.</description>
  <image>https://i.postimg.cc/Z5qzR6Bx/NFSUB-Garage-Acura-NSX2019.webp</image>
</item>
<item>
  <title>DODGE CHALLENGER SRT8 392</title>
  <description>Dodge Challenger SRT8 392 2014 года — это обновленный и более мощный вариант Dodge Challenger SRT8.
В этой версии Challenger компания Dodge увеличила объем двигателя до 6,4 л (392 куб. Дюймов) и 
отрегулировала подвеску для лучшей управляемости.</description>
  <image>https://i.postimg.cc/sxHzgt2g/NFSUB-Garage-Dodge-Challenger-SRT2014.png</image>
</item>
<item>
  <title>AUDI R8 V10 PERFORMANCE</title>
  <description>Audi R8 V10 Performance Coupé 2019 года — это высокопроизводительный спортивный автомобиль производства Audi,
   представленный в качестве замены R8 V10 Plus второго поколения.
Приняв облик Plus, Performance представляет собой переработанную и улучшенную комплектацию R8 и самую быструю 
из предлагаемых серийных версий второго поколения.</description>
  <image>https://i.postimg.cc/qv3SWdbf/NFSUB-Garage-Audi-R8-Coupe-V10-Performance-Quattro2019.png </image>
</item>
<item>
  <title>ASTON MARTIN VULCAN</title>
  <description>Aston Martin Vulcan — высокопроизводительный трековый автомобиль, разработанный компанией Aston Martin.
Производство Vulcan, ограниченное 24 экземплярами, началось в 2015 году после его презентации на Женевском автосалоне 2015 года,
 и основное внимание уделяется характеристикам трека.</description>
  <image>https://i.postimg.cc/4NMj831b/NFSUB-Garage-Aston-Martin-Vulcan2017.png</image>
</item>
<item>
  <title>NISSAN 370Z NISMO (Z34)</title>
  <description>2015 Nissan 370Z Nismo (Z34) - спортивный автомобиль, выпускаемый компанией Nissan и представленный в
   2009 году на Нью-Йоркском автосалоне.
Его двигатель, разработанный Nismo - собственным тюнинг-ателье Nissan, -
 развивает большую мощность и крутящий момент благодаря перенастроенному ЭБУ, он чуть длиннее на 18 см, пружины на 2,5 мм короче,
  а его двойной выхлоп имеет больший диаметр.</description>
  <image>https://i.postimg.cc/L6C0xw5j/NFSUB-Garage-Nissan-370-ZNismo2015.webp </image>
</item>
<item>
  <title>Nissan GT-R Nismo (4BA-R35)</title>
  <description>2017 Nissan GT-R Nismo (4BA-R35) - это высокопроизводительный спортивный автомобиль, разработанный компанией 
  Nismo (Nissan Motorsport) для серии R35 GT-R и выпускаемый компанией Nissan.
Впервые представленный на Токийском автосалоне 13 ноября 2013 года под названием DBA-R35, 
он является высокопроизводительным пакетом для серии GT-R, разработанным Nismo - внутренним подразделением 
Nissan по автоспорту и тюнингу - и был пересмотрен в обновлении 2017 года 4BA-R35.</description>
  <image>https://i.postimg.cc/6p8bgc4g/NFSUB-Garage-Nissan-GTRNismo2017.webp</image>
</item>
</items>